有冇辦法重光Reddit

差唔多有Hong Kong既版都ban哂我出post, 求方法反擊小粉紅

你出D咩野同係邊度出呀?

你講果啲咩鬼野r/Hong_Kong 之流既假sub?
算啦無人睇架
同r/sino 一樣

睇到好幾個𨳒9 BLM嘅thread傾傾下都畀人close
垃撚圾forum

無
心灰意冷
玩咗4-5年reddit
愈來愈on9
去r/politics睇下班左膠點用fake news反trump然後個個post都上熱門
你就知呢班人無得救

[暴大校友要人] 登記出席投票